其實好人好者點會中意 ACG?

對住d畫打j

D ACG毒撚特別嘔心

？

屌 見到topic個畫面都出曬黎
好嘔心 完全接受唔到..

利申：J開Gay porn

唔準你咁講我d老婆阿

屌！